未來本地大學會唔會得返蝗去讀

蝗真係好識玩
勁同有錢就非聯招狗衝黎香港讀
冇咁多錢就中學就黎考dse
近呢幾年周鳩圍都普通話已經見慣曬
但仆街 著住校服既都圍威喂講蝗語
我以前讀書d新移民唔撚係咁

非聯招個班自己比錢黎都冇咁嬲
但剩低個堆...
我屌你老母
神早就黎香港呃飯食
立稅人供你地班仆剩讀書
搶完學位同資源仲要唔撚識感恩
咁愛國返大陸接受黨既教育啦屌

對住咁既前景堅灰